Leica高質風景相分享

分享就無啦

不過想講下最近fb成日有好多人分享華為手機影嘅相，張張都落水印，驚死唔知你用“Leica”影相咁。張張相都勁味精，放大睇直頭鬆到爆。

你老味唔係落個水印就自high以為有部Leica呀？

唔多掂喎

高你老母質

snapseed+Lightroom都用埋

攝影大師

無料就曬器材
無器材就埋牌子堆

其實huawei leica同panasonic leica算唔算係leica

諾基亞都係用蔡鏡

大家都喺Leica 「認證」

手機鏡頭一早有料爆咗都喺中國光學廠出
靠軟件計算嚟呃吓人啫
光學咪話同真 Leica 比
連 Panasonic 掛 Leica 名嘅相機仔都唔夠揪

利申：用緊P10，日間連續自動對焦有時會甩fo大近視 ，暗些少就自動拉到個快門得1/17秒 ，唔手動set快些少快門好易手震。

彩色色水叫呃到下，黑白鏡就死黑死白，冇乜所謂奶味可話，開出嚟用又冇捷徑，冇乜點玩。

個天幾廿隻色，不如整個彩虹天